哎吔 我的5星趙雲 戰力88w

屌你老母煩過閪

开局免费十连抽 必中SSS
当你抽中了SSS英雄一定要留下来
因为他可以帮你在萌新前期秒杀全场

睇得多真係變弱智

我寧願睇返慢角角醒條大波妹